\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}

\section*{Dnevnik sastajanja}

\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\

\textit{U ovom dijelu potrebno je redovito osvježavati dnevnik sastajanja prema predlošku.}

\begin{packed_enum}
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 13. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, I.Gadža, M.Radović, L.Benjak, I.Bukač, T.Novak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  upoznavanje članova tima
			\item  diskusija o tehnologijama
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 14. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, I.Gadža, M.Radović, L.Benjak, I.Bukač, B.Tadić, T.Novak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  sastanak s asistentom
			\item  analiza zadatka
			\item  razjašnjavanje nejasnih djelova zadatka
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 18. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, I.Gadža, M.Radović, L.Benjak, I.Bukač, B.Tadić, T.Novak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  završni odabir tehnologija
			\item  raspodjela zadataka
			\item  rasprava o opisu projektnog zadatka
			\item  definiranje funkcionalnih i nefunckionalnih zahtjeva
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 25. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, I.Gadža, M.Radović, L.Benjak, I.Bukač, B.Tadić, T.Novak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item podjela zadataka za tekući tjedan
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 10. studenog 2021.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, I.Gadža, M.Radović, L.Benjak, I.Bukač, B.Tadić, T.Novak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item prezentacija odrađenih zadataka
			\item napredak projekta
			\item projektni ciljevi do kraja ciklusa
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 16. studenog 2021.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, M.Radović, I.Bukač, B.Tadić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item prezentacija generičke funkcionalnosti asistentu
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 12. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, I.Gadža, M.Radović, L.Benjak, I.Bukač, B.Tadić, T.Novak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item raspodjela zadataka implementacije (putem online glasanja)
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 20. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, I.Gadža, M.Radović, L.Benjak, I.Bukač, T.Novak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item prezentacija alfa verzije asistentu 
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 2. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali: M.Gudelj, I.Gadža, M.Radović, L.Benjak, I.Bukač, B.Tadić, T.Novak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item raspodjela zadataka dokumentacije (putem online glasanja)
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	%
	
\end{packed_enum}

\eject
\section*{Tablica aktivnosti}

\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
	
	\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mato Gudelj }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Gadža }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matija Radović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lora Benjak }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Bukač }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bartul Tadić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Novak }}} \\ \hline 
	\endfirsthead
	
	
	\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mato Gudelj }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Gadža }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matija Radović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lora Benjak }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Bukač }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bartul Tadić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Novak }}} \\ \hline
	\endhead
	
	
	\endfoot
	
	
	\endlastfoot
	
	Upravljanje projektom 		& 12 & 1 &  &  &  &  & \\ \hline
	Opis projektnog zadatka 	& - & 3 & - & - & - & - &4 \\ \hline
	Funkcionalni zahtjevi       &  3 & - & - & 3 & - & - & - \\ \hline
	Opis pojedinih obrazaca 	& 6 & - & - & 6 & - & - & - \\ \hline
	Dijagram obrazaca 			& 4 & - & - & 4 & - & - & - \\ \hline
	Sekvencijski dijagrami 		& - & - & - & 6 & - & - & - \\ \hline
	Opis ostalih zahtjeva 		&-  & 1 & - & - & - & - & - \\ \hline
	
	Arhitektura i dizajn sustava	 & - & - & 3 & - & - & - & - \\ \hline
	Baza podataka				& - & 2 & - & - & 6 & - & -  \\ \hline
	Dijagram razreda 			& - & - & - & - & 14 & - & 7  \\ \hline
	Dijagram stanja				& - & - & - & - & - & 2 & - \\ \hline
	Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  & 5 &  &  \\ \hline
	Dijagram komponenti			&  &  &  & 3 &  &  &  \\ \hline
	Korištene tehnologije i alati 		&  & 1 &  &  &  &  &  \\ \hline
	Ispitivanje programskog rješenja 	& - & - & - & - & - & 6 & - \\ \hline
	Dijagram razmještaja			&  & 1 &  &  &  &  &  \\ \hline
	Upute za puštanje u pogon 		& 1 & - & - & - & - & - & - \\ \hline 
	Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Zaključak i budući rad 		&  & 1 &  &  &  &  &  \\  \hline
	Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
	Popis korisnika 					    & 2 & - & - & - & - & - & - \\  \hline
	Molbe za registraciju 		       & 3 & - & - & - & - & - & - \\  \hline
	Heroku					   				     & 3 & - & - & - & - & - & - \\  \hline
	Merge/rješavanje konflikata & 4 &   & 2 & 2 & 2 &  & \\  \hline
	Login/registracija					  & - & - & 8 & - & - & - & -\\  \hline
	Forma za stvaranje stanica   & 1 & - & - & - & - & 3 & -\\  \hline
	Uređivanje kor. podataka	  & - & - & - & - & 12 & - & -\\  \hline
	Popis sudionika u akciji spašavanja	  & - & - & - & - & - & 2 & -\\  \hline
	Popis zahtjeva spasioca	  & - & - & - & - & 6 & - & -\\  \hline
	Slanje zahtjeva za akciju	  &  & - & - & - & - & 2 & -\\  \hline
	Uklanjanje spasioca s akcije	  & - & - & - & - & - & 1 & -\\  \hline
	Dodavanje zadataka		     & - & - & - & 15 & - & -  & - \\  \hline
	Ostalo: Frontend				     & 3 & 1 & 3 & 2 & 1 & -  & - \\  \hline
	Ostalo: Backend						 & 3 & 4 & 3 & 3 & 2 & - & - \\  \hline
	
\end{longtabu}


\eject
\section*{Dijagrami pregleda promjena}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{dijagrami/dijagram_promjena}
	\caption{Dijagram promjena nakon merge-a svih grana u main.}
	\label{fig:dijagrampromjena}
\end{figure}

